連朋友都睇唔過眼覺得我太寵女友

岩岩有個朋友同我傾左陣，話我愈來愈就女友、寵得佢太緊要。好多時明明道理起我喱邊，但都可以俾女友鬧到隻狗咁

好老實講，我好開心有人明白我心入面諗緊咩，但我更加唔知應該點做。你問我愛唔愛佢，我會答仲係愛佢，但我唔可以再好似以前咁攞個心出來。而家但求佢發少d脾氣同埋唔洗我成日氹已經好開心。

點寵法

要買糖水未

有無詳情講講 點解覺得自己好似狗？
我男性fd話會比fd/其他人既說話影響到你對自己諗法既係男人好打極有限

同埋女人呢 係唔講道理
唔好同佢地講道理
你拍得多拖就明
一嘢攬/嘴落去就ok

你同我ex一樣
其實有時我惡係因為我真係太緊張在乎/ 無安全感（動物心理學已證實）
完全無當過男友係狗
我同男長輩訴苦
佢話話自己好似狗既男人係好好好自卑
以後唔好選擇呢類男人

男人應該有自己諗法
下下因為fd一句 180影響你/ 新念頭
我... 我唔識形容
正如如果你女友有啲八婆fd話你又窮又無用
你女友都覺得係 咁你會覺得點

好似琴日咁，我晏晝要出去做野，佢都要我同佢食午餐，佢約我3點起餐廳等，之後仲要遲到45分鐘，仲要賴佢唔知紅隧會塞、話番我轉頭點解做野果面唔約晏d(但其實我一早約好晒時間做野)。

對住我永遠雙重標準，佢要求人做到既野，佢自己唔會做得到。唔可以用出自佢把口既「道理」話番佢轉頭。

我女仔角度出發 可能對於你有啲難聽
但如果你早啲明白女人唔係男人一樣思維想法
例如 一定要講道理 要其中一方贏
你會碰好多釘 係感情路上

我意思係 唔好同女人講道理
就算需要
都唔好太多

遲早變關羽

我唔知自己係咪自卑，但我好肯定同拍拖前既我比較，我唔開心左好多。

no offence，我覺得女人就係中意用「安全感」、「風度」來掩釋佢地唔講道理既心態。

問題在於我唔係無啦啦俾朋友講一句就信，係我本身都有咁既念頭，而其他人都睇得出係有問題

但係如果連基本既尊重都冇，日日都因為小事而嬲。又要人氹又要補償，係咪都係女仔既角度？唔會存在體諒？

你用柔和既態度叫佢唔好咁過份
女仔真係要讓一讓
你當eq訓練啦
柔和態度都唔得就飛啦

男女有些少唔平等 我ex都講過 要接受

你唔好當自己係狗 唔可以自卑 自卑好難搞
女人自卑都會好影響一段關係

小事都日日嬲係佢唔啱
你要講講
大前提你要提升自己eq再冷靜咁講

拍拖應該開心 唔係拎苦黎辛
其實係咪你地好多價值觀都唔啱？
我見到巴打你好辛苦
你話拍拖前仲開心
有無諗過分手

唔好咁快當面同佢嘈
黎呢度傾完先

巴打我同你差唔多 我中秋同女朋友分手 佢講既原因係話我之前鬧佢 佢覺得好委屈 但其實係因為佢亂發脾氣 我講左幾句

佢都係唔鍾意我同佢講道理 兩三下就會發脾氣 每次都係我tum翻佢

老豆mode呀 唔愛你點受到你D咁既脾氣 但係唔係下下因為我愛你而你可以無限咁濫用㗎嘛 乜都係我錯咁 明明你唔啱講講下都變左我唔啱

如果你問我會點做？我咪又係會繼續tum 鬼叫我愛佢咩 不過依家講咩都冇用lu

寵女朋友冇問題既 我D friends都係咁話我 話我係ATM 話我自己領黎賤 其實都係因為愛個女朋友姐

係得埋一齊 咪多D遷就lor（雖然8成都係我遷就）

正所謂一個願打一個願捱
你頂得順咪得
女人係唔講道理 係嚴人寬己
旁人係唔會明 唔需要理人地
兄弟都係咁話
但有時都要同女朋友講番
要佢體諒番你
唔係你會好辛苦

我有時都好惡對佢 不過唔係無理取鬧
係佢真係做左啲好蠢既事
但通常鬧完就算 佢氹返我就無事

但之後鬧分手 我先察覺到 或者其實佢係好介意
到今日佢都話唔介意 但我都改緊
其實兩個人一齊 真係要多啲溝通
係想過人世既 就更加應該要講
肯改先可以繼續一齊
唔肯既咪分開

唔係我唔想講，次次講親喱d話題佢都會反駁番我轉頭，話愛佢就唔應該有咁既思想，應該包容佢。仲話係我錯要我tum番佢……我可以點？

所以整整下我都廢事出聲，多一事不如少一事

我唔係想當自己係狗，係有時d題涉及到尊嚴問題，佢都照樣話所有野都要以佢為先，令我覺得好似由頭到尾得我付出、得我體諒佢……佢一d都冇體諒過我，如果有既，佢根本唔會成日發我脾氣

你個情況好似我嗰朋友

唔好因為攰/唔想嘈 而唔溝通好
唔講清楚 個問題仲係度
你只會一直唔開心

就係有諗過分手，不過又怕分手過會發生d咩事，因為佢之前個ex同佢講分手之後，又見社工又差d厭食症咁，我又好怕佢做d咩來死纏爛打。

哇 咁難搞
有無咩方法令佢主動提出分手
例如 你show啲醜態